雞蟲自白 ：「我A0，但我身經百戰」

「雞蟲」、「毒撚」、「麻甩佬」......這是很多人對嫖客的印象，但他掙扎良久，最終還是踏進了那扇門。打開了「別有洞天」的那扇門後，從此再也回不去未經人事的自己。

被問到當初為何會選擇召妓，他神色一窒，眼裡顯得百感交集，嘆了口長氣方娓娓道來：「有頭髮，邊個想做瘌痢？」他相貌平平，自幼缺乏異性緣，中學時以及升上大學後都曾嘗試追女仔，可惜每次均無疾而終。「我差不多畢業都未拍過拖，很想嘗試做愛的滋味。」言談間流露出些許自卑。

三年級時，他下定決心去「破處」，每天花費一兩小時瀏覽141、148等網站。「怎麼說都是第一次，想對自己好一些，找個樣靚身材正，服務好又不太貴的囡囡。」最終他光顧了一樓一。「本來想找個普遍質素高的私鐘妹，但因為太貴，去一次已經足夠去幾次一樓一。」

／心驚膽顫的第一次／

「我在樓下繞了好多個圈不敢進去，怕被人見到我走進那座亮著霓虹光管的唐樓，更害怕被熟人認出。」儘管路上的行人沒有一個認識，他仍然十分害怕被人看到他踏足青樓，總覺得別人會以異樣的目光注視著他。「始終不是什麼光彩的事。」看到巡邏的警察更加是驚慌得失魂落魄，故意待他們走遠才進去。

「她大概二十七八歲，地方很乾淨，容貌身材都很好。」被問到第一次的對象，他輕描淡寫地說。「AV就看得多，現實中卻是第一次親手觸摸女人的胴體，十分緊張。」他笑著說：「我們先洗澡，然後她蹲下來替我口交，她還會不時用挑逗的眼神望上來。」從未嘗過性的滋味的他，一下子受到如此刺激，差點就忍不住了。「生理上的刺激當然強烈，但更多是心理上的愉悅——AV情節居然成真，還有居高臨下看著美女為你口交的征服感。」他笑說。「聽講青頭仔第一次會好快射，所以我打咗飛機先去。」儘管如此，未經人事的他對性接觸極度敏感，很快就完事了。「很丟臉，一插入就射了，可能是因為太緊張吧。」他自嘲道。

那一次，除了是他第一次召妓，也是他第一次嚐到性愛的愉悅。

／食髓知味／

在那之後，他一直維持召妓的習慣，大概是一個月兩次。他坦言，嘗過性愛後，就再也不願每次都靠自慰解決性需要。「前戲的歡愉、誘人犯罪的氣味、實感和淫聲浪語，是看片自慰無法給予的。」他更指，自從性經驗增多後，自己的「戰鬥力」也節節上升。「第一次秒射，現在可以堅持十五至二十分鐘。」完事後，他甚至會向妓女請教如何令女人獲得快感。「始終女人最了解女人的身體。她們說，摸陰蒂和陰戶的時候要溫柔輕力一點，不要太快太大力。插入前多親吻撫摸女性的耳朵、乳房和頭髮。」

他自言，召妓令他對性愛了解得更透徹：「高矮肥瘦、老的嫩的、本地的外國的，全部都做過。SM、口交、乳交、腳交、毒龍鑽，還有各種招式體位，也全部試過了。」言談間顯出他對過往召妓的回味，「召妓令我學會了尋找自己最享受的性愛方式。」

／縱橫花叢，留精不留情／

有時完事後，他會和妓女聊天和交換電話，嘗試了解她們不為人知的過去。「我少說也和幾十個妓女做過。她們有些是單親媽媽，有些是生意失敗，有些是嗜賭成癮，有些是家人患癌，有些是欠缺技能而失業。」縱然性工作者有著各種各樣的下海原因，但總是離不開一樣東西——「錢」。「談得來的話，我會嘗試和她建立關係。甚至有些知道我讀中大後，叫我幫她兒子補習。」妓女和嫖客的關係，似乎也有性和金錢以外的可能性。

召妓更改變了他對貞節和婚前性行為的看法。「以前我十分堅持『性』『愛』合一，一定要和自己喜歡的人做愛。但召妓後才發現，原來我可以輕易做到『留精不留情』。現在我能很清楚區分對感情的渴望和發洩性慾的需要，從未試過『沉船』。」話雖如此，他曾對某些妓女產生依賴，會特意光顧她們。「從二十多歲的青春少艾到三十多歲的輕熟女都有。我知道自己並不是喜歡她們，只是和她們做愛特別有感覺，特別過癮而已。」那麼，將來有另一半後還會繼續召妓嗎？他靜默一會，吐出三個字：不知道。「畢竟伴侶未必肯做口交和口爆，但我十分享受這些性行為。想到以後再也享受不了，我也不敢說有伴侶後不會召妓。」

／既笑貧，又笑娼／

被問到會否覺得妓女很低賤，「我曾經覺得是。但現在我認為妓女和其他職業一樣值得尊敬。」在香港這個既笑貧又笑娼的社會，仍然有群青樓女子努力自力更生。同時，他認為主流社會對嫖妓過於污名化。「社會上有一大堆像我一樣缺乏異性緣的單身男人，我們也有性需要。召妓又不是偷呃拐騙，只要做足安全措施的話，有什麼問題？」「要不是有妓女幫男人發洩性慾，風化案肯定會比現在多。」既然如此，他能否接受自己將來另一半曾經或仍然從事性工作？他沉默半晌方說：「我也不知道，畢竟人是自私的，希望伴侶是個『完人』。說我虛偽、賤格也好，我也不打算讓將來的伴侶知道我曾經召妓。」

你個要靠雞破處油頭毒撚 又要拍拖又要叫雞
唔係處都仲敢要求第日條女要係處
仲要拍住拖都走去叫雞
口聲聲話尊重妓女 如果條女以前係雞/做緊雞就嫌人唔係處 咁你自己又話又要拍拖又要享受叫雞快感點計先 你都係繼續叫雞算啦 唔好遺害人間

不過睇怕都冇女會埋你身嫁啦

read

有冇性病
又唔好講到得油頭毒撚去叫雞，大把有女都去叫，當食個快餐姐，最重要係冇手尾跟

[img]

sor send錯

同隻雞玩毒龍鑽

我都一樣想試下
不過一諗叫雞太污糟了
唔想同D阿伯用同一個窿 🤮

篇文咁HK01 feel

幫個仔補完習入房問呀媽拎補習費

中大校報